對股市看淡 大家做好準備

做好風險控制 物極必反 係萬事既必然..

生力啤

關生力啤咩野事

買定軍事股差唔多

想問, 如果真係打仗, 我地拎住D美股, 仲安唔安全?
就算美國市場繼續 , 我地D 香港、台灣既證券公司、銀行, 會唔會被戰火波及.. 如果係.. 會點樣?

正路打仗係買美債

到時美軍事輸咗 點算?

ifc or icc

美軍都輸埋仲洗咩ifc icc

非實體既債券,
我地係香港, 頭上就係戰火, 好冇安全感....
隨時網都上唔到... 10年後勝仗, connect返internet先數錢
係唔係應該咁?

半個月前放左GD 知錯了

3800

香港既話應該買機票

手持cx機票有xx

粗略咁睇, 尋晚係話俾大家知中美關係玩撚完
下一步翠囝應該又會有唔同方法隊死老美個市, 包括用佢手頭上既美債
我唔想討論翠囝有冇能力用美債做武器
只知道超限戰已經開始, 香港只會急速惡化, 包括股樓同外匯儲備
翠囝似儲氣出一招龜波氣功

美中打仗，真係唔笑你地班憨鳩仔都唔得

美軍都輸既 的起心肝做中國人做紅衛兵屌鬼妹算啦

所以咪要離岸囉，牛牛喎

唔怕，到時有白人，黑人同印度人係我哋下面

到時sh到廿年

離岸咁咪更加攞唔番d錢
ching chong money is easy

sofi撚.....

潮文黎？